講堅ultra boost真係型兼好著好Q彈

一定要有對旁身

一落雨就濕撚哂

係咪真係好舒服？

係

邊到買平？ig shop 邊間好d。

買A貪?

買A貨?

ig 果d 有d 係外國水貨返

輕身
行路會fell到Q彈
舒服
型

second kill囉
如果佢都假就無乜邊間信得過
利申：專門店買

我扁平足，目前著佢係覺得最舒服

Second kill 之前唔係被人話賣假野咩？

利申道聽塗說

唔撚係呱我見佢啲ultra boost賣$899
都幾抵
marathon賣 都過千

一開頭着一定勁撚舒服
但着多幾個月你個腳形印咗喺個boost度就會好易攰同冇唒support咁

但都稍微好過其他

半年唔夠就黃底
搵你著

利申：轉左Nike react

個底冇咁舒服

EPIC REACT FLYKNIT屌打.

著左之後就唔會再著 vans cons普通波鞋

我窮撚唔想三個月換一對
黃左好撚核突

所以著緊Triple black
不過對白色pure boost 就黃哂

cons根本勁唔舒服
都有人著點解釋

呢個真, 一開始著正到呢
好似每一步都彈下彈下咁